20歲廢柴

我20歲了
dse失手入唔到醫科(best5 30)
最後派咗去bandB science(薄大)
完全冇方向將來做咩職業(月入冇2萬唔做)
仲有埋抑鬱症

GPA又爛,低過2.5
大學冇朋友
自己上堂,自己食飯,project分組冇組
冇上莊,冇住hall,冇女朋友(A0)
冇intern,冇exchange
一家8口住公屋等我開飯(仲有3個細佬妹)
老豆老母中五畢業,月入合共30k
爺爺嫲嫲小六畢業,月入合共10k

眼見其他人dse hea讀都入到醫科(中六先認真溫書)
我係由小四開始已經發奮,每日溫8粒鐘,每次都考全級頭3(band1英中)
結果最後係入咗垃圾science (medic,dental,pharm唔收)
我對醫療係好有熱誠,想幫助d人唔洗再比病痛折磨
同時亦可賺到一份豐厚嘅收入
眼見其他入到醫科嘅平時見唔到佢樂於助人, 又蒲, 功利
我真係好灰
我生存落去仲有咩意義?

Second degree 咁報MBBS

Repeat?

點解唔報三寶，speech，nursing 𠴱d？

你咁辛苦讀書都係入sci 不如你唔好再諗醫療科啦 咁大壓力
你想幫人做義工都得 點解要做醫生
Best 5:35

你一時27 一時30 癲夠未？

關我撚事咩 屌你老母